自購入Sony XX30後的重大改變

本文預算為不小於60節
每節會有約3500字
固定每逢星期三同六出文
每次出文出不小於兩節
10月9日除外，只會出故事大綱+第一節故

其實我第一次出故，希望巴絲打多多提點

我都唔知第一次出故，就出至少廿萬字，會唔會痴左線，但我會努力架啦，希望巴絲打，多多支持

本故偏向天馬行空，但會較貼地

主角：
俊威
33歲
1997年6月30號出世
中六畢業
DSS 13分
故事開始時住大埔廣褔
中段起住中半山
結尾會移民去外國(未定)

小量劇透之主要人物介紹(1)：

俊威媽
46歲
內地小學畢業，於89年6月中逃到香港
故事開始時住大埔廣褔
中段起住中半山
結尾會移民去外國(未定)

Daniel/謝子建/子建/建哥
34歲
HKU畢業
故事開始時住粉嶺華明
任職港島區某主要巴士公司的司機(黃色車身)
中段升為巴士路線拓展部/車務主任
後段再升為巴士公司執行總監
結尾因保護某人，從而比某左派團體暗殺身亡

Lily/謝秀逸/秀逸
32歲
中大畢業
故事開始時住洪水橋公屋
初時任職中文老師(廣東話)
中段轉職港島區某主要巴士公司的人事部主任(黃色車身)
中後段交通意外死亡

Owen/鄧龍傑/龍傑兄/傑哥
35歲
中六畢業
故事開始時住大埔富亨
初時做廚房
中段轉職港島區某主要巴士公司的車務見習督察(黃色車身)
中後期升為外勤督察
後段跟隨主角移民(未定)

Eric/趙健豪/主任豪/豪哥
36歲
理大畢業
故事開始時住西環唐樓
初時做測量
中段轉職港島區某主要巴士公司的維修部副維修主任(黃色車身)
後段因為49+1年的前途問題+老婆比人被自殺，決定離開香港，向外尋找機會

Eric老婆/麗娜/麗娜姐
35歲
理大畢業
故事開始時已經同Eric結婚一年
早+中後段均為家庭主婦
後段為49+1+N年不變關注組主席+發言人
因為全部左派團體視關注組為獨立派中最夠份量的團體，所以比人被自殺

俊威媽
歲數出錯
應為56歲

你就咁寫曬啲人物設定出嚟
作為讀者睇都唔想睇

講明小量劇透
況且都都唔知中間發生咩

一陣出第一章果陣，睇下就知